極丟架！普通話男爆粗羞辱日本女球迷：X你

世界盃決賽周除咗係各國球員比試球技嘅舞台，亦係全球球迷展示國民質素嘅地方，近日就有一段疑似大陸人辱罵日本女粉絲嘅影片流出，引起極大爭議。

據報喺日本對塞內加爾嘅賽事，有一位講普通話嘅男人場外扮做訪問，對象係一位着日本波衫嘅少女，未有出鏡嘅疑似大陸男人話：「你是日本人嗎？你們今天球賽輸死，X你祖宗！輸死你小日本...」不過女球迷似乎完全聽唔明佢講乜，全程一直保持微笑，後來另一個人用英文問佢係咪日本人，呢位少女先至答「係」，影片亦隨即完結。

影片曝光後，大部份網民都炮轟個疑似大陸男人「極丟架」，尤其中國隊連世界盃決賽周都入唔到，球迷反而走去「打嘴炮」羞辱踢得出色嘅日本。內地網民紛紛怒轟片段中辱罵日女的男子，「真丟人，一個大老爺們欺負小姑娘算啥本事」。也有人斥責男子學哥倫比亞賤男劣行，係「不懂禮義廉恥」。

其實日本女球迷「被玩」已經唔係今屆第1次，之前有哥倫比亞人呃日本女球迷用西班牙文講「我係妓女」，而且仲拍埋片放上網，搞到哥倫比亞外交部都要出嚟道歉。日本目前喺H組排榜首， 分組賽最後一場對波蘭只要打和都可以晉級16強。

丟中國人架關我撚事？

大陸狗梗係想屌日本妹啦

屌, 個日本妹好正 好可愛

有話關你撚事？
下面夠講哥倫比亞 又關唔關你撚事呀？
死撚開啦 起到留言問關你撚事
關你老母個閪事添呀傻鳩

哥倫比亞有廉恥咪會識道歉囉

嬴國點會認輸

以o架仔民族精神，段片傳出去港人到日本都會被同樣對待
日本仔:不會分得那麼細

我都覺

好似話係改片 小心炒車

我都想x佢

唔知情

你估支那人比火星文問候唔識聽都認定人恥笑佢咁玻璃

我睇得出佢強顏歡笑 唔係你地講咁開心
佢應該都知自己比人玩 不過禮貌上微笑

所以原片呢
我都好似屌撚左你老母

同ricegum玩鳩香港人一樣

你講撚緊自己呀?五毛狗

我屌你個時你都笑笑口

咁樣?
好撚憎啲死大陸仔成日拎以前嘅事嚟消費, 好賤

炒你老母個閪

應該幾好睇